艾達臣係咪專登撲低加西亞？

睇片佢果下好似無乜必要
撲完仲斯斯然咁行過去 一啲都唔緊張企到好遠 仲笑笑口

Garcia大好前途都唔知之後點算

文尼冇踢爆佢個頭

條撚樣一啲都唔擔心 拉下對襪先望一望就走咗

好黑人憎
Ederson有幾次出迎都是直衝向人而唔係向波

可以用依招撲低對手

有冇片睇

條友不嬲仆街+唔夠班
吹大左

阿仙奴個Ceballos仲緊張過佢
佢就好似冇咩感覺咁
記得哥迪奧拿之前記者會話過佢冷靜到接近冷血

艾達臣人都敢x

佢殺過人

文尼冷血啲定艾達臣冷血啲

文尼黑晒面衝過去
艾達臣至少塊面唔黑啦